復活節期間房屋署轄下公型房又再十室九空了。

咁係咪代表佢哋喺第二個地方擁有其他物業？？